巴西3:0瑞士

機會得一次

唔好完場先講?

4:0

2-0

thanks

連燈

如果燈到0:3，請出30個六合彩no, 救救連燈仔

還我血汗錢

哈